compiler : make

test ( copie de in vers out ) : make test

nettoyer : make clean

commande ( apres compiler ) : bld/a.out <path1> <path2>

va copier le fichier designé par path1 dans un fichier nouveau designé par path2, sinon copie tout les fichiers dans le dossier path1 designé par path2

on peut aussi copier un fichier dans un dossier